支票過數

如果我今早入左支票落銀行票箱, 係咪明天下午就過到數同用得

咁簡單既常識都無？

行到入分行掉埋張票入票箱，唔問銀行職員？